新口號：保家衛國 反黑抗暴

點睇？

Pish

自我十連

3

五大訴求 缺一不可

推

好！掃關二哥

不如叫返撤回惡法

3毛開工啦

光復香港 時代革命

可以

對手咪保家園囉
國，中共呀？

「保家衛族」啦 用返敵人招數打敵人

咪玩

善用起底功能，P牌仔收皮

唔錯唔錯

保護香港 時代使命

去創意台開post

保家衛港算啦！衛國我講唔出口

重組警隊 獨立調查！
五大訴求 缺一不可！
光復香港 保衛家園！

拒絕暫緩 撤回惡法！
沒有暴動 只有暴政！
釋放義士 永不追究！
獨立調查 重整警隊！
推行普選 還我民主！

請全世界入黎！！究竟我地係咪要港獨？目標要一致！！

如果唔係爭取港獨，請立即澄清

睇吓邊個國

保衞香港？

三毛狗玩分化

我都係覺得 「重組警隊 」好啲

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

好

保家衛國 反黑抗暴

法治中華 獨立調查
狂暴警察 要負刑責
軍裝警員 立即跳船
官到無求 警槍指頭

正，全部押韻

4

5